屌老母，今晚年初一，1串魚蛋賣10蚊！

如題，1串6粒賣10蚊，窮撚表示貴得唔合理。

咁咪唔好買囉

覺得佢地太大咬姐，呢個價，我去m記差唔多買到個特價包喇

有咩唔合理
新年已經係一個合理原因
佢大可以放假唔開
明買明賣

琴日經過洗車平時$50
佢改做$148

我都覺得ok
最多唔洗住既姐

咁講都ok嘅，我窮姐，唔係人地有問題。
希望新年後賣返正常價啦，6蚊串嘅話我覺得合理嘅。

你見過年宵個價未

其實正常日子起旺角篤串魚蛋都係甘既價錢

年宵個檔投返黎做得幾日，係貴啲。
依家講緊街坊小店，不過新年賣得貴都無得好講嘅。

個班都唔知係咪真係想做街坊生意既，對附近都唔熟

哇屌係咪毒撚少出街
依家求其係街邊檔都有8蚊一串啦
年初一收貴兩蚊算汁到咖啦

甘你老母

10蚊已經算有良心

毒撚點知世事

樓主坐左幾耐 ?
你係咪仲停留係10年前

定係其實我走得太前?